其實我真係好唔撚明好地地一對鞋點解要炒到咁撚貴

以家對對都千幾 二千 唔好話樓豬窮 係根本都唔撚值 比班仆街幾百蚊炒到四位數。仲有班撚屌係到追鞋 真係搞鳩笑